有無欣賞「臉紅的思春期」既手足？

對比起各男團同女團，我覺得佢地既作品更加似「音樂」。
無諗到係idol界入面，仲有尼d「清泉」基本上我係「一見鍾情」。

“Bom”

“Galaxy” (入坑歌）

無啊樓豬
聽日機場見

BTW 智煐把聲真係不得了同椰奶一樣，有著獨特既聲，令我陶醉不已。

On9

下==

識笑既女仔，真係好靚

識貨

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

希望娛樂台手足，可以暫時放下色慾，試下用心去感受下「音樂」。

我射精佢地

咁都好射？

BOL算idol咩？indie/ pop duo？
韓國indie好撚多正嘅音樂嫁
唔係淨係得啲k-pop垃圾歌

唯一音源勁過iu既歌手

把聲好正

to my youth, galaxy同stars over me我覺得幾好聽

ME

bom

究竟另外一個女仔既作用係咩

好好聽d歌詞好有意思，melody固然好聽，配合主唱既感情，實在太美麗，太有感染力。
仲有You(:l)

唔g呢

本身麻麻地泡妹
但依對組合唔錯 個主音把聲好特別 又甜 聽得好舒服
個結他手都幾有趣 都會RAP

純粹陪主唱登台 佢哋中同嚟所以好friend
其實所有歌都係主唱自己一個作曲填詞 吉他手彈吉他實力都幾弱下 佢地收入好似係6:4 所以另外個女仔真係作用不大

小妹

Galaxy, chocolate

rap 結他

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

Ching 識貨...
我行街聽到You（=I）之後開始搵佢嘅歌黎聽...
Travel 、吵架的日子、stars over me、bom等等都好正

想問樓豬真人係咪傻鳩來？

indie音樂真心正喔

唔g呢
唔識樓豬但估佢係成間房都poster玩具沉醉於自己世界不理世事嘅毒毒嚟

仲有跳舞

係咪就嚟出新歌？

鐘意晒佢地全部歌

呢個係樓主邊一個人格？

分贓唔均

我支持你繼續做文宣，但同時我發覺你對我既FF開始越黎越勁，有時仲打d具「嘲諷」既文字，我不得不向指出你既on9。

雖然我唔知我係咪識你，亦都唔想知但你認為可以單憑連登黎到決定一個人係咪不問世事既毒撚，我認為你真係太天真，亦都唔係一個文明人既做法。

我有去遊行，係tg group同班手足交流，有時仲互屌，尼d野我想問你知唔知？我特登落街築人鏈，番中學聲聲師弟師妹，上哂gear反抗黑警，打柒班阿叔，尼d野我係咪要同你講？我覺得攰個陣，上娛樂台開po同大家娛樂下，又有乜問題？乜野都你「以為」。你就淨係見到我娛樂台開po，背後我同大家既背出，你見唔見到？

如果你係希望知道哂我既所有言行舉止，對唔住，我只係個「香港人」，我無需要向你公開我既一舉一動，尼一刻係，以後都係。

另外，就算係一個不問世事既毒撚，你應該向佢分享多d社會議題同時事評論，而唔係因為佢「豬」係到批鬥佢，幫手製造「恨」，對場運動有幾大幫助？

畢竟每個人都有「自由」去決定自己，他人亦有「自由」去發表己見。大家可以交流下己見，但同時試下互相尊重。

我唔係攻擊緊你，只係對層主既「愚笨」而感到概憤怒，又可笑。

就黎CB啦

下⋯⋯一直都抱著學習既心態黎欣賞女團同歌手

我

真人同你一樣，係個靚仔既傻鳩

chocolate 正

bol4

64分其實差唔多啦
好多時音樂活動牙潤都係全程坐係到彈結他
綜藝廣告個D好似都係55分

不嬲都覺得好聽

作小小既補充，希望Adam? 會員可以繼續保持住個份「天真」，娛樂下連登仔。五大訴求，缺一不可

巴打既標準咁低架～

BOL4, AKMU

樓豬完全收左我皮
我唔應該憑你出咩post去得出你有冇發夢嘅結論
咁樓豬我地陣間機場見，大家要小心

仲有我地聽日美領見，記得著smart casual同gear

五大訴求，缺一不可

睇過香港演唱會，好正

識貨
同iu一樣 把聲聽落去舒服到爆

期待緊佢地首新歌

好樣衰，不了

邊個樣衰先

超正
Freesia先係入坑歌囉
呢個live真係100分

哇樓主段長文勁高汁

有 3P

個作用就係有特色啲，叫做brand

to my youth同galaxy真係好正聽極都唔厭

Galaxy聽落好舒服

哇，原來你除左睇女，仲識聽歌

on9..係人都知我聽歌唔睇女

你gay睇仔

我小妹嚟-.-

BTS 柾國唱 “galaxy”

把我的Galaxy給你<3

已成fans
歌的路線好舒服

siu妹呢><

上次香港concert 應該買貴飛

張相你影?
坐後面都影得咁好

咁樣好快散 就算當初幾fd都無用

咪聽佢亂UP啦
大韓民國四代dancing queen
弘大舞蹈女神
第一次聽人話主RAP主舞吉他手係作用不大

當然唔係我影啦 我坐中間 唔前唔後

成首歌，就咁比佢地摧殘左

我都麻麻地呢個ver

好gay

好難聽

咪能再講
404version嘅loveshot難聽到癲

智煐 日系韓妹 人靚聲甜 基本冇得輸

BOL4(볼빨간사춘기) _ Workaholic(워커홀릭)

大家點睇?
我仲適應緊

未至於難聽
但係同之前嗰d無得比

個風格轉得太快，之前都係「清純少女需要拍拖」既感覺，突然間長大左。

聽左隻 ALBUM 唔差嘅係未適應到

好聽喎
幾有mmm feel
chorus重少少beat會再正啲

臉紅的思春期好少女好sweet
雖然好好聽但係唔係我杯茶
不過幾鍾意some呢首歌
idol界嘅band力推 day6 同 the rose

佢都有寫下side track嘅
Galaxy入面咪有一段rap

Agger
暫時淨係會loop XX
上一個album都會loop哂

聽慣左以前個種曲風
好似hard to love慘慘地既風格
或者galaxy個款好sweetsweet
而家突然一下變左好大個既感覺 好唔慣

經過尼幾日對歌詞同音樂既研究，開始覺得幾好聽同埋 “dayoff”, “25”, “XX” 幾正

今次隻碟都高汁，不過係咪風格唔同左
勁loop25，workaholic

超好聽同房東的貓有啲似

好中意

靚到dum一聲

藍頭look ok

Live好撚震撼

To My youth啲歌詞真係中到
依加日日loop緊都唔厭
其他歌都有種好青春好苦甘嘅感覺

估唔到佢地POST咁多正評

終於有手足都鍾意佢地
每晚失眠頹唔開心都係靠佢地首to my youth捱過
睇歌詞好似有種終於有人明白自己嘅感覺
智瑛把聲超甜超治癒
而且差唔多首首歌都係自己作詞作曲咁濟
可惜身邊都無咩人識佢地

有幸去到佢地演唱會
真係好正

kpop清流?

不如意事 十常八九，搵下朋友或者連登仔女傾訴，雖然未必永久抹去心中既不如意，但至少你唔係「孤單」，記住當下既「溫暖」。

Take you to new world anywhere 哪裡都好，
遠離這無聊地方就好～

IU都要行埋一邊

我都鍾意啊
等佢地再嚟開演唱會

加油努力畀心機

糖果

真係好正

是

IU世界第一

佢哋個定位係扮indie嘅偶像
真正嘅indie邊有咁多音樂節目上

Iu永遠最愛
Btw前排唔小心聽到佢地的歌一聽就愛上

唔扮idol 邊度搵到食呀
農夫都唔可以只靠rap過活啦

lm

主唱把聲真係好甜

最愛Bom